同女朋友去廣州三日兩夜

有無啲行程/景點可以介紹下？
博物館個啲一般般
謝

長龍

大約幾錢？
想過啲休閒的生活

BTW 仲唔訓？

沙面
拉腸
地下街

太古倉，紅磗廠
小蠻腰
豬江夜遊

酒店

LM

張床 同 廁所

大型商埸
太古匯
天河城百貨
飲酒
沿江路
太古倉
行街
北京路
天河區
溫馨提示
北京路有間食越南野，叫大頭蝦，性價比極高，又平又好食，慢慢排長龍，極力推介不妨一試

其實仲有好多，不過唔知你想玩咩，你想玩咩食咩行咩都可以講出嚟聽下睇吓幫唔幫到手

一日長隆，一日北京路，走嗰日天河算啦
慢遊的話

其實係想影下靚相 食下野
想問 白雲山值得行嗎？